熱狗閪有樣睇，就係Billie ng咁撚樣

佢織d公仔肉鳩酸，之前仲俾人投訴佢織d公仔恐怖，嚇親當區居民所以要拆左佢，點知件八婆po曬fb屌鳩番班居民唔識貨，好話佢d art piece核突恐怖

今日仲好意思話今屆pride parade張banner核突？講visual張poster夠你個樣恐怖咩？你出一出街都嚇死幾件啦

今次講visual。
生到男人咁撚樣都算，做女人就keep下啦，皮膚又乾又皺，瘦都唔代表靚，佢就係人辦，身為藝術工作者，一d藝術氣質都無，可能關佢日日屌人，心地差事，個身又有陣酸縮味，媽呀好難頂呀~

巴打好似專追擊呢條老虔婆

辛苦巴打負責啲重口味

佢同蝗上都咁鍾意著adidas tracksuit

着到肉鳩酸，adidas多得佢唔少

佢份人心地唔好，好心就收聲啦一陣企錯邊就柒啦

今日先買左件

有無覺得俾佢地着cheap曬好唔抵